%@Titre:Asie 2012 (Suite)
\begin{center}
{\large \textbf{ANNEXE}}

\vspace{1cm}
 
\textbf{À rendre avec votre copie}

\vspace{1cm}
 
\begin{flushleft}\textbf{Partie 1 : Question 2}

\bigskip

Compléter la facture suivante :
 
\bigskip
 
\end{flushleft}
\medskip

\begin{tabularx}{\linewidth}{|*{4}{>{\centering \arraybackslash}X|}}\hline 
\textbf{Quantité}& \textbf{Désignation} &\textbf{Prix unitaire} &\textbf{Prix total}\\ \hline 
5& pots d'antirouille &500,00~\si{\EuRo}&\num{2500,00}~\si{\EuRo}\\ \hline 
\dotfill&pots de peinture&400,00~\si{\EuRo} &\dotfill\\ \hline
\dotfill&\small heures (main d'{\oe}uvre)&35,00~\si{\EuRo} &\dotfill\\ \hline
\multicolumn{3}{|l|}{Total HT (co\^ut hors taxe)}&\dotfill\\ \hline  
\multicolumn{3}{|l|}{Montant de la TVA à 19,6\,\%}&\dotfill\\ \hline 
\multicolumn{3}{|l|}{TOTAL TTC (coût toutes taxes comprises)}&\dotfill\\ \hline
\end{tabularx}
\end{center}